如何回到donki

尋回和你痾出的拖羅

魷魚游上壽司wasabi

樓上兩位邊間教會

咩教會?

媽之啦巴打教

魷魚壽司掃光的那時

化作一對蝴蝶飛舞在恒管深處

明明恒大都變枯枝

次撚次開改歌po都會變匡智共融
開始懷疑自己係咪弱智

我的gpa 會沒法保持

我gpa 會沒法保持

唯獨hall g 可以給記住

長期排隊 刺身多到傻
Don don donki 已經洗腦 來乜都買便銀包終結
年頭才擴充兩三間 接着開新舖驟降中環
無奈不可飛去本店吧

和牛伴雪花 魚腩飯加海膽 沒更最配的吧
零食望眼花 名器右揀左揀 沒有旁人在意吧

恒戴

Don don donki don don don donki

填得好好原曲係邊首

真心好過原本好多
師兄本身係填詞人？

師兄可唔可以另外貼埋原本歌詞
我唔係好熟隻歌
搵唔到係邊段

邊間教會

邊間教會？

連登弱智多 齊來笑呵呵

好有深度

尋燴喎理哦出的拖羅

依個post發生咩事劣到收唔到聲(笑方面

無奈不可飛往本店吧 會唔會好d

如何回到donki~
don don don don dondon donki
don don donki
dondondon don don donki dondon don donki

屌你錯音到唔識唱

劣到夠膽改一段出嚟先最好笑

donki donki don don don ki

donki donki dondondon donki~

印度果邊

donki donki donki don donki

成個post最好笑係呢段 痴撚線

如何回到Donki
行來行去廁紙都無時
我諗可以 扮作黑警隨便扑棍在人多之處
圍完全場都無一張
括約之肌會沒法HOLD住
我個PATPAT好似出了事............

劣作

成班教徒

睇到好尷尬

痴撚線

笑撚死 師兄好波

唔啱音都咁多正評

donki donki don don don don donki

donki don donki

Don don don don don don don~ki

松茸沒有沙 容我撥開生果 在角落裏買些吧

如果回到donki...
無聊情侶拍拖懶happy
無錢出去
又要迫到女女激氣 像姨媽come了
求其豪買迫你payme
那日識的佢沒再矜持

魚肉攘雪葩 容我未講一聲就往後退 嫌棄吧？

屌你老母

留低聯絡方法 做開音樂想請你填詞 重酬

係佢樓上個啲太差

猶如回到日本的那時

你咪其中一個

做咩咁樣話自己

我直頭以為係轉左第二首歌

好聽

你老母係傻閪公廁
百二蚊一次

笑死

清過番高登開算啦

原來樓主匡智低B～～～

你恒大又好好咩

don don don ki
don don don don ki
Donki donki

其實啱唔啱音唔重要 最緊要啲歌詞有意思

成個post唯一啱音

*沒更絕配的吧

on9 po

如何回到DONKI年紀不可親手擁抱你欣賞

On9得過你個on9仔推on9 po

兩條友都廢撚到

如何回到donki 猶如回到97的那年
共產主義 令到香港人都驚訝林鄭都濕了

如何回到donki
猶如情侶熱戀的donki
記憶donki 幻作一對蝴蝶飛舞在時光 donki
荼薇紅過都變donki
血肉之軀會沒法 donki
唯獨春天可以給 donki

呢首要去搵漏奶唱

屌你老味

如何回到donki 日本人唔食三文魚~~

如何回到donki
猶如情侶熱戀的那時
插隊可以
幻作一碟魚生飛舞在人海深處
途人行過都覺低b
Don don donki 廿四小時
唯獨企鵝公仔給記住

估唔到呢句已經係呢個post入面最好嘅改詞

如何回到donki
Donki donki donki doooooonki

香港區教宗你好

雖然啲歌詞on99 但又幾啱音

DON-KI DON-KI DON-KI
DON DON DON-KI DON-KI DON-KI DON
DONDONDON KI
DON-KI DON-KI DON-KI DON-KI DONDONDON-KI

Jm9

如何回到donki
重回煩歌未聽的那時
是否可以 假裝歌詞未給聽過
由頭聽多次

作開聖詩?

如何忘掉dondondonki~
種在心中 萬劫不移 don~ki~

煩忙時間進不到那時

咁撚樣都啱音 你就真係on99

弱

Lm待笑

來回行到日出的那時
百佳開了
幻覺一對魚子飛舞在誠哥深處

俾你搞到唔記得咗首歌本身點唱

食飯總可配兩舊生魚要食磨定芥辣？

笑到hihi

信唔信唱埋出來 係好聽既

晨曦

肥婆行過donki 成場薯片掃光的那時
肉也可以 買一打搭魚生返去 食到很寫意

人來人往 白痴先去行
熱到痴線
就算睇落魚生吸引有鵝肝加餸
然而全舖d女著黑絲
血肉之軀會沒法矜持
行落role play個格揀制服

感激Donki裏
尚有拖羅能讓我們 滿足到落淚

轉左歌既喂

配埋啲真人連豬

成條龍尾 入口於哪兒？
或你可以 再早一世排早幾個還排多幾轉
人龍長到癲 你媽b
血肉之軀會沒法堅持

如何逃脫DONKI 尋回龍尾待俾錢那時
貨架一片
就似身處迷宮找去路誰都不見

睇到呢度先見到有個啱音

原來多咗隻字

笑L 死

好好笑

如何回到donki
尤如傻撚亂尻咁作詞

我入嚟嗰陣都係咁諗

？？？

屌真係眼火爆

直接
如何回到donki
刺身壽司有好多嘢買
好大間啊 好大間啊 成間鋪都人山人海就快郁唔到
咁樣啦

高汁

媽乜撚B

半點人釣魚，弱智上釣

會唔會係最難改嘅一首歌，改親全部唔掂

如何回到守時 豪池情貨撳撚多印埋
豪池hole味 化作一隻肥may拖𤓓 在門口腔裏
盪ki仇思hole墜忍賣～
拖糯震閪會 入厚即熔 耗may

茄汁可以 撈埋一齊變魷魚手卷

腥港人發現
咁都啱音

未到安息日咁好做禮拜嘅

猴禽情侶火速拉上㾾
震蛋可以 買哂番去 情可深種 在妹妹深處

行雲成晚 直到收鋪時
播音機己
播足一晚donki donki, don donki donki

肥牛帶雪花
何以未搶一些 就售罄了 缺貨啦

信咗幾耐主？

Gpa三個音㗎大哥
已經唔係走音問題

如果回到donki 成人名器玩足一小時

如果回到收時 豪池情貨禁撚多忍埋

屌終於有啱音

我覺得
得喎

成班教友作聖詩

分唔到曲定直

笑撚死

尤如元氣未禁的那時
大眾不智 又再一次 重嘗得到那便宜的批次

恒大無法聽見的詩 杜蛇身軀會沒法保持

如何回到donki
油鹽糖醋壽司迫滿時
教會可以
教會一眾唔駛講嘢來齊高聲唱

Donki Donki Don ki Donki
注定啱音照住唱好易
無謂嘥聲傷腦咁作字

明顯真心啦

連黃藍之分也不知 濫俗的心會沒法堅持
能食花之戀要頻撲也願意

如何回到Donki
成人玩意玩足一小時
那麼多次 放心一試慾海之旅 猶如今朝醉
然而何以手震不止 輾轉之間也絕不輕易
留下空虛可會給 記住

你就含大

盡左力有啲唔係太啱音

如何回到donki
原來連登無位識作詞
佢不可以 無位可以
教會音韻難聽驚嚇男童都尖叫

痴線 睇左咁多個冇一個得

如何回到donki
拿回時間逆轉的鑰匙
或我可以
再攞幾片魚生番去
黎填飽空缺
人人黎到都吔蕃薯
我地真心永在那Donki
唯獨屙緊屎冇得去住

嘩

巴打救下我

哭撚左

G pa 兩個音

如果回到donki 尤如回到日本的那時

呢首歌堅難改，中學音樂堂我改過，比同學笑到面黃

利申，音樂神童

想簽你 介唔介意留個contact？

好岩音

最佳填詞沒有之一

如何回到donki
期求連登 會作首好詞
唯獨可以 試吓鳩砌
誰知不妙 連五音都hea
肥婆行過都嗌三聲

嗚哇明明我個頭開得好高質

睇左咁多個comment終於有一句正常

埋嚟行下DONKI
拖羅魚生好cheap的歌詞
震蛋可以 被你寫到耶撚都會 ^_^來排隊幫襯
和牛同帶子買咩先
佢又開分店沒法制止
唯獨海膽可買多兩件

如何回到當時
猶如情侶熱戀的那時
記憶可以 幻作一對蝴蝶飛舞在時光深處
荼薇紅過都變枯枝
血肉之軀會沒法保持
唯獨春天可以給記住

做咩啫你

魷魚游上壽司加鰻魚

推到有人唱

啱音喎

如何回到DONKI, 巡完全舖lunch time 都已完，
顧客堆滿，每個都掃魚生幾片，襯和風小菜，
為何嫌貴都照俾錢，我份積蓄已沒法保持！

改住咁多先，唔熟首歌

含don洞悉生死 越過另有天地

笑到流口水

不如Ching你錄音唱一次

啱音

Donki donki donki
Donki donki donki donkiki
Donki donki

如何回到Donki
無窮人次列隊的阿嬋

or

如何回到Donki
繁忙時間列隊的阿嬋

覺得啱feel 我先繼續

如何回到donki
求其填d字都可以唱?
就算可以 幻聽都唔會話岩音 你死返教會
求其填到岩位就得~
好似我呢段你又可以唱
屌你老母返教會 再練

如何回到donki
重回大阪幸福購物時

屌你老母喺公司睇 笑到停唔到
搞到我要係咁扮咳

梨地蝦9me

如何回到donki
尋回日本大師的拖羅
塊魚可以 在我口裏溶解消化 再黎多一塊

如何回到donki
連行埋去廁所都怕遲
結果不斷試
但腳趾爆埋不得了無能走一次

明明大家都係傻閪

你兩個互含互射啦

屌返你老母個老母
我有份正皮㗎

作落去，我想聽

恒大唔係枯枝係乜

hall G

你唱唔到啫

明明恒大充滿hall G

傳說定真架?

估唔到連登都有咁大型團契

有fd讀恆大
日日唔同女 你話呢

刺身可以 化作一個傻婆親你 在九巴車尾
何人和你製造驚喜 去食爭鮮去代替don~ki

選我為最佳填詞
明明粒粒音都唱岩又壓韻 仲要有主題

猶如城裡 擁擠的舞池
我卻可以
夾緊雙臂旋轉飛舞在人海深處

誰料甘魚竟會閪我面

俾個錄音網來 朕唱俾你聽

咁撚串

如何回到donki
猶如遊在日本的那時
記憶可以
幻作一次南柯一夢在時光之旅
明年來到驚變單思
富士冰山會沒法保持
唯獨激安可以給記住

依位巴打讀恒大

呢個好笑

猶如迷宮貨架堆滿人
見到減價排隊等下 和牛都搶下
行埋唔夠幾秒 Holly! 雪櫃乜都冇已售罄 乜事
難度逼餐濛都得個吉字

叫我don哥太合意

有無得作多d

好

我要全部有意境
有無音韻重要咩 ？ 聾人享受嘅係字詞嘅感動

長埋是你媽

電話錄完upload上去就得
我想聽

和你又去街
食個麵尊可比 射過十個非基
而你又記起
藍店食屎一刻 就決定去 行donki
食過山渣蒟蒻還有菜
去食個便當共你再下場
你未夠 想挽留
說出 你竟然唔俾中出你 結尾
共你逛街shopping 變～gay

如何回到donki
成人用品 變𡃁仔不宜
靚女可以
變作一個人妻黑絲 在樓梯多p
堂眉濃過新之助小新
佢話聽晚再食次拖羅
但你始終想要和佢冇下次

好 成首唱曬俾你聽

好歌

quick

成首歌詞
你意淫住先

尋回和你痾出的拖羅
刺身可以 化作一個傻婆親你 在九巴車尾
何人和你製造驚喜 去食爭鮮去代替don~ki
誰料甘魚竟會閪我面

和你又去街
食個麵尊可比 射過十個非基
而你又記起
藍店食屎一刻 就決定去 行donki
食過山渣蒟蒻還有菜
去食個便當共你再下場
你未夠 想挽留
說出 你竟然唔俾中出你 結尾
共你逛街shopping 變～gay

如何回到donki
成人用品 變𡃁仔不宜
靚女可以
變作一個人妻黑絲 在樓梯多p
堂眉濃過新之助小新
佢話聽晚再食次拖羅
但你始終想要和佢冇下次

正評咗

雖然我都認第一句有啲欠缺意境，但我仍然堅持佢係可以唱出來

點解呢個po可以咁唔啱音

唔好咁啦 儘力了 咁樣好似啱音啲

hong kong not available wor
appstore

和牛平到好似燒豬~~~~~

呢首會唔會係連登開始以來最失敗同最大既敵人 可以連一段仔都冇

如何回到donki
拎住銀包比錢的那時
只想可以
逛多一次donki迫我 又亂鳩洗錢
媽子嗌我再 諗真啲
佢話唔好再買壽司
點解積分永遠得咁少

笑撚到我仆街

點樣先可以一隻字都唔啱音 邊間教會

屌你老母搞到我笑到停唔到

如何回到Donki
人來人往掃生果那時
阿伯可以 兩個一對 人海飛舞 在排隊深處
明明還要搶Asahi
結論打尖已沒有意思

唯獨Don狗可以給記住....

好撚高音

一個認真都冇

如何回到Donki
重遊王國買返啲Sushi
食過一次
刺身的確十分精緻 人人都鍾意
仍然期盼減價招紙 搶購一番再大快朵頤
結果天天公佈全數賣斷市~

正

好啱音喎

除咗字數 冇樣啱喎師兄

笑到有少少哮喘

Dllm 我係咪入錯宗教 post

快啲填哂成首俾我唱

係
明明岩音但好多人負皮我

屌你老味
連登係咪冇撚人識得填詞
睇完第一頁
全撚部都係教宗
打完出嚟覺得柒咩

.............. 屌你老味 離譜到

笑撚左出聲

你咁認真作呢度d人會負皮你架

如何回到donki
Don don donki don don don donki
Don don donki
Don don donki don don donki don don don donki

好格硬

諗到一句鳩po
跟住自己含大咪又係柒
你都係縮返入去等其他巴打幫你作落去啦

最弊其他巴打作落去變左團契po

恒大也可共處

明明含過都變枯枝
挺拔金槍會沒法保持
唯獨碌鳩可以給記住

我都放棄改好耐 一係成堆教會弟兄鳩改 一係改完冇人唱

笑到嘔
推到何韻詩唱

推到donki播

推到hocc唱

暫時呢個最岩音

又係你

你

你唔洗以為自己係匡智，你根本係

猶如回到日本的那時
百yen可以 買到幾隻薯片初試

如何回到donki 猶如拖羅特價的那時

食件壽司已經好happy
刺身可以 仲有蕃薯門口等我嚟食多一次

如何行進donki，全場排滿港女加Auntie

仲有無，我想聽

有乜咁好笑，屌你老母

啱音存在嗎

係我認

如何回到DONKI年紀不可親手擁抱你欣賞
童年便相識 遊日至東京都聽這歌
從前沒有DONKI難得請假親身飛去買 分享
和牛極漂亮 掃盡你shop中每個場
拿著你歌書 與你合唱
(Don Don Don Donki Don Don Donki......)

推推推推推

如何回到守時 嚎遲呈科禁撚多印埋
號似好尾 化作一隻肥味拖𤓓 在暪口腔leoi3

大家一齊唱

果然認真就收負皮

睇返我填果成首先啦 明明成首岩音又好聽

嬲

頭兩個回覆已經痴撚線

如何回到donki
猶如同在日本的那時
記憶可以
幻作一次留戀的吻在時光之旅
明年回去她已出pool
富士冰山再沒法久留
唯獨激安可以給記住

我感覺自己啱音 係意境差啲

時光之旅嗰度好似有少少怪

推

全po最啱音

如何回到donki
猶如同在日本的那時
記憶可以
幻作一次留戀的吻在回憶相愛
明年回去她已出pool
富士冰山再沒法久留
唯獨激安可以給記住

咁樣會唔會好啲

好咗

啱你老母

咁撚惡嘅

如何回到donki
為何仍有教會式改詞

thx 巴打 我試左一次 應該真係唱到

小學生先玩改歌詞

巴打可否不要騎劫

沒有天使
可以學識呢種歌詞在教堂歌唱

咁多匡智手足

想比你屌....

米米

㩒埋熱門回覆都搵唔到一句似樣嘅歌詞

如何回到donki
人來人往 我想搵sushi

成日玩改歌詞

你唔係扮嫁喎

入呢個post以為去撚咗教會

...?

咁玩你囉

你個名

如何回到donki
重回遊覽大阪的那時
記憶可以
幻作身處日本不過在荃灣分店

難得有人認真
但個post已經變左教會post

幾啱音喎 係個痾字爭啲

點玩

原來仲作緊
成班弟兄一起 亂砌 問你癲未
無聊賺下like
成句亂吹都啱
弱智仲作 煩夠未

教會詩歌選集全靠你
要合唱伴奏直到奈河橋
唱盡那一口氣
記得去Donki搵返啲手信送你
特價要揀 Tenga接機

見返好多校友同師弟，杜蛇很感動

笑撚死人咩

你可唔可以送哂個兩條友入赤柱

好笑過笑話post

放棄啦

如何回到Donki
猶如回到日本的那時
半秒可以掃走d貨
無需等到連人都痴線
排長龍會不會High D
最後出街會勁唱Donki
唯獨呢首歌已給記住

和牛伴雪花
魚腩飯加海膽 二百內買些吧
零食望眼花
名器右揀左揀
像個外國遊客吧

如何回到Donki
重回遊覽日本的那時

業餘

donki donki 魚兒小寶貝

仍能同你踏出這對門
已經可以 買到足夠 魚生批次 在人海之處

唔係弱智先好笑咩

擺明唔岩音就算
陰d陰d以為自己好叻先好笑

我笑到停唔到

自己柒左仲要死撐
好撚肉酸

以為狂留言就可以汁返札沙

勁白痴一邊睇一邊don嚟don去

係床睇緊笑撚到震醒條女

柒左咪話自己玩膠
喂，加多幾個吾系甘牙扮落去啦